開始支爆，大家繼續加油！

國務院關稅稅則委員會公布，第一批對美國加徵關稅商品第一次排除清單，自本月17日起實施。

其中，清單一所列的商品，包括有潤滑油、部分飼料等12類商品，自本月17日至明年9月16日，不再加徵中方為反制美國301條款所加徵的關稅，對已經加徵的關稅稅款予以退還，相關進口企業應自排除清單公布之日起的6個月內，按規定向海關申請辦理。

另外，清單二所列的飼料及潤滑油等商品，在本月17日起的一年內，亦不再加徵中方為反制美國所加徵的關稅，已加徵的關稅稅款不予退還。下一步，國務院關稅稅則委員會將繼續開展對美國加徵關稅商品排除工作，適時公佈後續批次排除清單。

要穩定豬價，養豬戶之前比你跣過唔肯養翻，依家要死死氣氣取消飼料關稅
證明大陸係貿易戰面前不堪一擊，我地要繼續加油，繼續捱落去
光復香港，時代革命！

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

原來死線係10月1號！

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

咁快淆底

又跪？強烈譴責: 要求即時加100%關稅